47巴：每個逃生門都係反彈

市場大戶情緒全面升溫，包括美國嘅廢老，香港嘅大戶，程度比得上2003年及2009年。

從指數上睇，市場已經出現咗由GME走鬼、高買低賣、狂派貨而引致到大量熱錢流出股市，而個別嘅散戶已經Panic sell咗起碼3-8年嘅股票。

所以每個逃生門都係反彈，直到市場估值變回合理水平，但我並唔係睇牛市，只係一個正常嘅調整，好嘅公司亦都唔怕睇長線。

唔明再問。

真財巴坐巴都廢廢地

支持

你個名

屌你真係駁唔到

所以每個逃生門都係反彈，直到市場估值變回合理水平，但我並唔係睇牛市，只係一個正常嘅調整，好嘅公司亦都唔怕睇長線。

頭盔

但我並唔係睇熊市

呢度打錯字

有錯咩呢篇野今日都應用到

逃生門係反彈，咁幾時係逃生門？先逃生後反彈？

今日

完全聽唔明你講咩

跌到底就會反彈 每次到底就買少少 唔好all in

短期唔會有大牛市 長遠你揀啱股就會升

再唔明可以跟財巴上下新手班先

屌你老母